Amazon 發夢購物指南

最近搬屋，響 Amazon 買咗一 set 裝修用品返嚟，又咁啱見到咁多哥哥姐姐想幫下 d 小朋友
自己年紀都唔細，做過唔少功課，想同各位哥哥姐姐分享下

—

豬咀

- 6500 系，雙濾頭
- 7500 系，雙濾頭，成個都係矽膠製，戴得耐舒服好多，亦無咁易敏感

留意番最尾個位係 size，1 - small; 2 - medium; 3 - large
即係 7501 係細，7502 係中，7503 係大
3M 自己介紹 medium 已經可以包到 80% 左右人口

我個頭比較長，所以係要買 7503
女仔可能要 small size 7501/ 6501

—

買完咀，要買濾芯，記住幾個 number 就得

最好 60928, 60923 (P100，防 organic & acid gas)
亦好 60921, 60925 (P100，防 organic gas)
都好 60926 (P100，防 multi gas)
60922 都殺 (P100 + acid gas)

記住 60928, 60923 > 60921, 60925 > 60926

介紹番一個 page，詳情可以自己研究下

—

眼罩

上網花多眼亂，好多唔同 spec，簡單講下有邊幾樣考慮

如果係四眼仔
OTG - over the glasses 即係四眼仔都岩戴

美版 (ANSI) 同歐版 (EN166) 標準有 d 出入

防撞擊
Z87/ Z87+ - 美版防物理，Z87+ 更實淨
EN166 A/B/F - 歐版防物理，A, B 最好

防化學野
D3 (美) / 3 (歐) - 防水滴，水濺
D4/ 4 - 防大粒塵
D5/ 5 - 防細粒塵

透氣
Direct ventilation - 唔需要考慮
Indirect vent - 間接透氣
Non vent - 即係密封 Sealed，最安全啦，你知屋企裝修好大塵，通常都會配埋 anti-fog 防霧

—

最後就係運費同時間
如果想快，加多大約兩舊水港紙，三四日到香港，送到府上，DHL/ UPS

—

最後就係 Wishlist，無 ref 可以放心 click

3M 7503 大 size

3M 7502 中 size

60923

眼罩有太多
可以考慮
Uvex Stealth OTG
Uvex Flex Seal
Bolle COVERALL COVERSI
Bolle ATTACK ATPSI

推

此商品無法運送至 Hong Kong。 請查看是否有其他賣家提供國際寄送服務。

推， 3M係好野

其實60921 60923 60926 都夠做
冇任何一款就買另外一款